# Логирование

Раздел «Логирование» позволяет администратору организации отслеживать важные изменения и события, которые были выполнены со стороны сотрудника или оборудования. 



## Формирование отчета
 
1. Нажмите на иконку «Логирование»:  
   ![](img/image2.png)  
2. Откроется страница:  
   ![](img/image73.png)
   На странице размещена информация о зарегистрированных событиях за выбранный день или период. По умолчанию отображаются данные за текущий день.  
3. Чтобы отфильтровать необходимые данные, нажмите на иконку ![](img/image74.png). Откроется боковое меню, в котором доступны следующие фильтры:  
    * Дата (период);  
    * События от камер:  
        - Перекрытие обзора;
        - Расфокусировка;
        - Обрыв трансляции;
    * Камеры: 
        - Добавление камеры;
        - Удаление камеры;
    * Настройка камеры:
        - Трансляция;
        - Оповещение о прерывании трансляции;
        - Уведомление о событии;
        - Микрофон;
        - Тариф;
        - Качество видео;
        - Настройка датчиков;
        - Синхронизация с SD-картой;
        - Название камеры;
        - PTZ;
    * Сотрудники:
        - Добавление сотрудника;
        - Изменение профиля сотрудника;
        - Удаление сотрудника;
    * Архивы:
        - Заказ архива;
        - Скачивание архива;
        - Удаление архива;
    * Авторизация.
4. Чтобы сбросить настройки фильтров, нажмите на кнопку «По умолчанию».

## Мои фильтры

Настройки фильтра можно сохранить для последующего использования, для этого нажмите на иконку:  
![](img/image76.png).  
Чтобы использовать ранее сохранённый фильтр:

1. Нажмите на кнопку «Мои фильтры».

2. Выберите необходимый фильтр.

3. Нажмите на кнопку «Применить». Список событий будет отфильтрован согласно примененному фильтру.

Чтобы удалить сохраненный фильтр, нажмите на иконку ![](img/image77.png).

## Выгрузка отчета

Вы можете выгрузить отчёт из событий, которые вы отфильтровали. Для этого:

1. Нажмите на кнопку «Заказать отчёт» в правом верхнем углу страницы (1). Появятся сообщения о статусе задачи на экспорт отчетов (2).  
    ![](img/image78.png)  
2. Перейдите на вкладку «Готовые отчеты» и нажмите на иконку ![](img/image75.png) напротив необходимого отчета.  
    ![](img/image79.png)  
3. Отчёт будет выгружен в формате .csv и сохранен на ваш компьютер в папку, назначенную для загрузок по умолчанию (папку можно изменить в браузере). Отчет выгружается согласно заданной фильтрации.  
<!--    ![](img/image80.png) -->
